皇夫入院｜皇儲查理斯到院探望 10歲癌童自畫祝福卡送菲臘親王

查理斯下午乘車到倫敦英皇愛德華七世醫院，逗留半小時離開，是首位探病皇室人員。

根據醫院網站，因應武漢肺炎疫情，在特別情況下方准探病。

打破零回覆